有冇人系假ig shop: hk.shop.yellow俾人呃口罩錢

請入

留名🤦🏻‍♀️大苦主

苦主+1⋯⋯

推吖

如果樓主仲要
我有口罩$3個
不過成300個一盒 入嗰時得咁大盒
要就tg whatdapoop

樓主報警未

我都係苦主+1 利申：警已報

有無手足需要口罩？amazon jp 成本$2.5個 原價放 有就留tg

wsm303 thx

樓主請聯絡本人 急事🙏🏻

Tg:vv9lm4

Thxxxx